羅冠聰登《TIME》年度百大人物首位

願榮光歸香港

反勝？

黑人呢

風雲人物唔會係佢啦
繼續奶共 應該係醫護拎

去年《時代雜誌》最終公布，瑞典環保少女 Greta Thunberg 擊敗包括「香港示威者」在內的對手，成為年度風雲人物。「香港示威者」當時是讀者投票結果第一位。

夜晚睇唔到有黑人

五毛：好嬲好嬲
輸咗了

張相好老時間過得好快，被時代選中嘅細路已經咁大個

普選完 都要過中央

遇怪魔我即刻變大個

推呀

票選第一已經好好
唔望最後贏到

27

好癲
感謝全體手足

連續兩年都係香港人

支那times 最尾咪又係BLM贏

Twitter link

一轉眼九十後已經三十歲

2014。。。

而家個人脹左好多

2012年都系香港人

推

呢個經典好多 佢仲好細過

幾好笑
8/10

第一都只系浮雲
而且冇進步空間（只有守住虛銜既壓力）

票選贏冇用，最後一係揀醫護人員一係就 BLM

其實咁樣回響仲大
會有人戥你唔抵
好過名不符實 冇人選你但格硬攞第一

羅冠聰 來引弓！

應該係拜登

shortlist top 5係羅冠聰、醫護、基層勞工、BLM、歐洲消防員

個twitter冇乜人like

我BLM

所以嗰陣環保少女俾人笑環保撚
坐火車但係有勁多塑膠垃圾張相都拎埋出嚟

半夜搞到人地喊。

聰B

Meanwhile五毛：運動已完，香港已輸

譚生呢? WHO呢?

叻仔！！

香港人

維尼呢?

又輸了

9成係, 始終有光環, 反而羅冠聰拎左封面既話會比鬼佬屌都似, 話唔知佢咩水

我估會係醫護

times咁奶 都幾肯定唔會比佢當選

系你老母

劇本會係咁

羅冠聰票選第一
但最後經評審選出BLM首位

《TIME》已違犯國安法
自己執生

應該最尾係醫護拎真正果個
不過都好過BLM

大唐雙龍傳

好感動，有冇人都係？

time呀

等睇今年最後輸俾邊個

Hi 我係中國人呀

民族自強 香港獨立！

今年都幾肯定係醫護人員做time嘅風雲人物
一嚟安全，唔會畀人屌
二嚟大家都唔會唔認同

恭喜

CHO 譚德志

無知一問
點解票最多會攞唔到？？

但環保少女之後有為香港發聲

國際線又輸咗啦我哋

即係上年環保少女果個位？

其實正常應該比醫護玲 今年佢地打仗咁 回憶返半年前意大利ot救人果批 最緊要唔係blm班仆街玲就得

榮光歸香港！

dllm china joe, billie eillish 左膠當道

Push

記住最終比醫護人員拎咗大家要去恭喜同埋多謝醫護人員，唔好咁肉酸

佢如果上到年度人物
我俾手足破我處

話咁快又一年time選年度人物好似仲係冇耐前嘅事咁

一兩年變左偉人既感覺係點

恭喜? 恭喜佢斷六親? 恭喜佢有家歸不得? 恭喜佢隨時俾國安老笠?

公道啲講
今年應該係醫護拎

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

本來呢度好嬲好嬲
但過幾個鐘頭開始有人諗其實唔贏仲好
光環就攞咗
又有環保膠企喺台上幫手擋箭

妳係藍（色）絲（打）？

肯定BLM

梗係俾醫護攞啦

第一位都唔恭喜得？

因為香港人影響力真係好大完全夾係美國中國之間，一舉一動都推動局勢
不過另一面睇夾係大國之間，抗爭又好革命又好都變得影響力細好多，大國一日未deal好，香港都唔會無啦啦獨立到

手足辛苦晒 我地贏咗啦

希望可以等多啲人關注香港問題尤其係12位手足嘅安全

屌仆街啦，之前連登仔話個M字搞到成個貓耳咁，返唔到轉頭

香港人嘅力量

都應該實拎唔到
依個投票都係打下飛機咁
上年第一咪又係比第個
今年九成都係比醫護

多謝支持

留名睇左膠time選第二個on9做封面

Agger but readers have made their choice

俾個假鈔黑鬼放封面就好笑啦

光復香港

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

BLM都有可能

搞到美國翻雲覆雨仲唔係風雲人物

希望拎到

佢係好叻佢 上到shortlist 就夠啦 反而真係想醫護攞
唔想人地覺得我哋唔值得

BLM好似上面嗰隻環保少女咁 支持香港就仆街

香港都要提既

我都認為係咁

470萬票

第二名係醫護人員
感覺最後會揀醫護人員

國際線重要人物

係全球嘅醫護

願榮光歸手足

聰聰

但應該會係醫護拎第一

一定係BLM

佢上年都話咗呢個純粹攞嚟俾人玩下投票咁 唔會以呢個為準 咁都有得攞嚟講

聰哥

Dllm

今年應該畀醫護啦如果BLM就

屌

We make it

好勁

Greta 有為香港人發聲，認真算係咁

an excellent magazine to promote news ideas and perspective, but we have now are only souless product which aim to pander to markets

Aoc
Joe biden

Radical left

唔好有太大期望，但有咁嘅成果已經好好

how dare you

屌你

明明件事好似琴日先發生
原來咁快又一年，今年過得好快

上硬啦
見左咁多大粒野
咁都上唔到真係做馬

勁

其實如果最後拎第一，搶左醫護都唔好

實比人圍插

願榮光歸冠聰及港人

醫護拎好啲

得佢係一個人其他全部群體，如果佢拎實比人群插

我聰威武

又唔關奶共事
武漢肺炎單嘢影響太大
全球差唔多一百萬人死咗
所有人嘅生活都備受影響
好多醫生護士攞埋條命出嚟救人
要擺佢哋第一都好難講啲咩

香港嘅抗爭係我哋眼中係大事，但係係外國人眼中只係全球眾多事件嘅其中一件，冇話點樣直接影響到佢哋生活

好波

光復香港 時代革命

支持你，年青人

贏到武肺抗疫醫護同山火消防員

勁過醫護

應該係全黑封面

點睇都係醫護跑出

醫護值得攞嘅，無爭議又真係好大付出
香港無咩事但係歐美醫護死好多人

我地有noise就夠啦，真係拎第一可能仲會俾人插
不了

屌你老母

WOWWWWW!!!!!!
Yea !!!!!

It carries a few drops of melancholy too. :(
Maybe too many things on his mind!!
NOT AN EASY JOURNEY!!

依個唔好贏
贏 Nobel prize 更好
和平奬無咁多對手
你見未頒大國已經喝住唔好俾就知超大機會中

雖然票選第一，但根據上年經驗
通常結果會係第二個

最大機會係BLM或世界各地醫護團隊做封面

啱呀 槍打出頭鳥上神枱唔係好事黎

佢純粹見風使舵
條友一啲都唔環保 戲子嚟

今年真係唔敢爬醫護頭有少少唔好意思拎第一
不過都proud of 冠聰

今天拎仲要大鑊過上年
上年環保少女都叫有爭議
今年醫護人員真係無爭議用全球咁多條人命砌出黎

我都好proud of佢
但同樣唔敢拎

聰哥加油！

How dare you都有幫香港發聲

想睇blm贏 幫侵助選

上年個環保臭雞攞

英國人來嫁喎

牙聰

恭喜恭喜曬

可能第一時間冇乜感覺....
但諗諗吓...其實好重要
有四百萬人都明白....「是非」

跟據Time editors係左膠的往績
小尼哥必勝

唔同幫香港政府既醫護咩罷工都唔敢

支那狗好嬲好嬲，一定會封殺TIME

共產黨好快會洗横手+1

strongggggg

14年 18歲

今年24歲

手足好波

佢屋企人係英國人啫

佢係終国人

歸香港人

香港之光

2047啦 係咁上下

老乜撚呀
生得童顏小學雞咁先正常咩

bulk 緊

砌底蝗偽

好叻豬豬

邊到買？

最後封面似俾醫護

香港人! 聰仔 !!!!

笑到傻撚咗

眼鏡咩牌子 幾好款

可唔可以係香港人？
唔係呢條拋棄香港人既人？

好多外國人眼中直頭唔關事

對唔住
我係男♂絲

多謝冠聰！

邊個攞第一都會有人屌，除咗醫護

笑左 唔想落地獄啊

咪又係好似上年咁唔比佢過 屌佢啦time

好人一世平安
想知Hollywood 班偽人見到咩反應

兒登仔把自己看得這麼高
武漢肺炎係百年一遇全球瘟疫嚟
咁都奶共
今時今日凑唔好兒登仔就係奶共

拋棄而家就喺外國風流快活
而唔係週圍頻撲去各國游說啦

正

呢個gag上年講到今年

加油
願榮光歸香港